香港政治電影求推介

我先 十年

表姐

省港旗兵4：地下通道

表姐你好嘢

國產零零七

得罪講句十年好垃圾
純講技術唔係講政見

黑社會2

投奔怒海
千言萬語

富貴逼人

得50萬成本係咁上下啦
整5到條業餘作品出嚟
完成度其實已經好高

問題係d message只係勁直白咁講出嚟
完全無電影語言
我覺得黃百鳴當年係鬧得無錯
雖然我好撚憎佢

cctvb師奶劇質素
比喻用口講出黎 睇到都尷尬
其實就同荷李活d黑人片一樣 比政治騎劫
只不過係黃先冇人出聲

三夫
去年煙花特別多

如果好睇既，樹大招風唔錯

讓子彈飛

呢套真係 No.1